韓郭會前先報好消息 韓國瑜：澳門將採購高雄鮮花一年要買台幣6600萬元

韓郭會前先報好消息 韓國瑜：澳門將採購高雄鮮花

2019-03-16

〔記者王榮祥／高雄報導〕高雄市長韓國瑜明天（17日）將與鴻海董事長郭台銘碰面，討論關於鴻海擴大投資高雄相關事宜，他今晚在臉書直播時先透露好消息，澳門有家公司要向高雄買鮮花、一年採購6600萬元，他強調高雄不斷有好消息，不是韓流了不起，就是民心而已。

韓國瑜今晚透過臉書分享對立委補選的看法，期間提及高雄施政，談到明天鴻海董事長郭台銘將到高雄，決定擴大對高雄投資。

韓國瑜進一步指出，澳門最大一家公司計畫跟高雄買鮮花，一年要買6600萬元鮮花，讓高雄從水果與農產品外銷，再擴及到鮮花。

他強調，高雄改變並不是韓國瑜厲害，而是民心，大家希望人進得來、貨出得去，他希望民進黨中央執政，民進黨的菁英分子要體認到，這次立委幾乎是險勝中的險勝，代表施政一但脫離民意，未來未必稱心如意。

韓國瑜說，自己這樣講，一點都不是小鼻子小眼睛，是他感到民進黨選票節節敗退，失去民心，而高雄不斷有好消息，韓流沒啥了不起，就是民心而已。

等睇澳門無話過要買

佢有冇概念係幾多錢

花出去 錢進來 台灣省發大財

一年千零萬港紙生意.....
先係香港一層樓既價錢...

高雄幾時由工業城市
變成以產銷農產品為主地方

6600萬都要講？
就算係歐羅對一個城市黎講都不值一提下話

台灣真係好撚窮咁

一，呢條友講嘢根本信唔過
二，就算係真，幾千萬台幣，我諗香港人隨時一個情人節都唔只

條友真係傻ga

on9 , 昆明又平又近仲要係支那

有咩理由益你

btw買咁多今次高雄發大財啦

韓國瑜進一步指出，澳門最大一家公司計畫跟高雄買鮮花，一年要買6600萬元鮮花，讓高雄從水果與農產品外銷，再擴及到鮮花。

咁計法
成個行業一個月先賺到百幾萬港紙
咁都有勇氣拎出黎打飛機算佢好野

話說高雄迪士尼進度如何？

6000萬對高雄狗來請好振奮了

台灣版大躍進

6600萬ntd仲要一年
香港一間鋪都唔只咁嘅生意

吹水王信一成都死

高雄發大財

6600萬，仲要台幣⋯ 永利皇宮啲花卉裝飾一個月使嘅錢分分鐘都唔止呢個數

一堆鮮花插在牛糞上

澳門狗擦鞋擦到咁

白痴呆灣
強国人就算真係比錢買你野，收到錢
背後要有代價

可能對於3,4線城市已經好好

當日台灣土雞,香港都硬食唔少貨

捧台灣親中派係政治任務唔可以用商業層面分析

原本都知 但唔知真係咁撚窮